---
title: "Loana Lecomte Vtt - Jo de Tokyo: en VTT dames, la Suisse s&#039;offre un triplé ... : Coupe de france vtt xco marseille 2019 femmes mtb xc french cup women elite cross country world race."
date: "2020/12/17"
description: "Elles ont été dépassées par trois suissesses qui finissent sur le podum"
tag: "Uncategorized"
---

# Loana Lecomte Vtt - Jo de Tokyo: en VTT dames, la Suisse s&#039;offre un triplé ... : Coupe de france vtt xco marseille 2019 femmes mtb xc french cup women elite cross country world race.
**Loana Lecomte Vtt - Jo de Tokyo: en VTT dames, la Suisse s&#039;offre un triplé ... : Coupe de france vtt xco marseille 2019 femmes mtb xc french cup women elite cross country world race.**. Loana lecomte a remporté dimanche sa troisième victoire de la saison en coupe du monde de vtt (cross country) à leogang (autriche) et se pose un peu plus parmi les favorites des jeux olympiques. Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier. Loana lecomte also dominated her category as she led from the very start of the elite women&#039;s race and finished the day almost a minute ahead of the current world champion pauline ferrand prevot. Lecomte a construit sa victoire en deux temps. Loana lecomte a paraphé un nouveau contrat d&#039;un an avec son équipe.
Elles ont été dépassées par trois suissesses qui finissent sur le podum Si les jeux de tokyo 2020 avaient eu lieu l&#039;année dernière, la star montante du vtt loana lecomte. In her first season as a junior in 2016, lecomte became french champion and won several races of the coupe de france de vtt. Do you want to add more info to your profile? C&#039;est sa troisième victoire cette saison.
[![Jeux olympiques / VTT. Loana Lecomte, itinéraire doré d&#039;un ...](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/D9AEBB55-A21A-4F56-9813-ABD4865160EE/NW_detail/avant-de-se-presenter-au-depart-de-la-course-olympique-loana-lecomte-est-invaincue-cette-annee-le-dl-gregory-yetchmeniza-1627238232.jpg "Jeux olympiques / VTT. Loana Lecomte, itinéraire doré d&#039;un ...")](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/D9AEBB55-A21A-4F56-9813-ABD4865160EE/NW_detail/avant-de-se-presenter-au-depart-de-la-course-olympique-loana-lecomte-est-invaincue-cette-annee-le-dl-gregory-yetchmeniza-1627238232.jpg)
<small>Jeux olympiques / VTT. Loana Lecomte, itinéraire doré d&#039;un ... from cdn-s-www.ledauphine.com</small>

Une semaine après sa victoire à albstadt (allemagne) en ouverture de la coupe du monde. Loana lecomte (fra/massi) en 1 h 17&#039;03&#039;&#039; 2. C&#039;est sa troisième victoire cette saison. 05:42 la campeona del mundo y europa sub23 nos cuenta cómo fue su 2020. De skieuse à championne de vtt : Feel free to contact us. Lecomte a construit sa victoire en deux temps. Guillaume issner, media365, publié le dimanche 16 mai 2021 à 17h05.

### Une semaine après sa victoire à albstadt (allemagne) en ouverture de la coupe du monde, loana lecomte a récidivé ce dimanche à nove mesto.
De skieuse à championne de vtt : Loana lecomte, la nouvelle étoile du vtt français. Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier. In her first season as a junior in 2016, lecomte became french champion and won several races of the coupe de france de vtt. La jeune loana lecomte, qui vivait cette semaine sa première manche de coupe du monde à nove mesto, impressionne. L&#039;annécienne ne souhaite ainsi pas tout bouleverser à huit mois des jeux. Guillaume issner, media365, publié le dimanche 16 mai 2021 à 17h05. Do you want to add more info to your profile? Loana lecomte (fra/massi) en 1 h 17&#039;03&#039;&#039; 2. Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier avec l&#039;équipe de france de vtt pour préparer les manches de. Contente d&#039;avoir pu retrouver le pôle france vtt pour une belle semaine de stage en alsace afin de préparer les prochains objectifs d&#039;août. Ce jeudi, loana lecomte a remporté, à seulement 21 ans, la première manche de de la coupe du monde de vtt à nove mesto, en république tchèque. Loana lecomte a remporté dimanche sa troisième victoire de la saison en coupe du monde de vtt (cross country) à leogang (autriche) et se pose un peu plus parmi les favorites des jeux olympiques.
Una joven promesa que explotó en la primera copa del mundo de la. Ce jeudi, loana lecomte a remporté, à seulement 21 ans, la première manche de de la coupe du monde de vtt à nove mesto, en république tchèque. Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier. 8 risposte 78 retweet 559 mi piace. Coupe de france vtt xco marseille 2019 femmes mtb xc french cup women elite cross country world race.
[![&quot;Elle débranche le cerveau&quot;, &quot;elle est dangereuse&quot;... C ...](https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2021/07/PANOJOvttAI27072021.088-1.jpg "&quot;Elle débranche le cerveau&quot;, &quot;elle est dangereuse&quot;... C ...")](https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2021/07/PANOJOvttAI27072021.088-1.jpg)
<small>&quot;Elle débranche le cerveau&quot;, &quot;elle est dangereuse&quot;... C ... from sf.sports.fr</small>

Loana lecomte, la nouvelle étoile du vtt français. Elles ont été dépassées par trois suissesses qui finissent sur le podum C&#039;est sa troisième victoire cette saison. Do you want to add more info to your profile? Una joven promesa que explotó en la primera copa del mundo de la. Une belle journée pour le vtt français : In her first season as a junior in 2016, lecomte became french champion and won several races of the coupe de france de vtt. Loana lecomte (fra/massi) en 1 h 17&#039;03&#039;&#039; 2.

### Loana lecomte, la nouvelle étoile du vtt français.
Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier. Loana lecomte, l&#039;explosive révélation de la saison en vtt, sera la plus belle chance de médaille d&#039;or loana lecompte lors de la coupe du monde de vtt à leogang, en autriche, le 13 juin 2021. L&#039;annécienne ne souhaite ainsi pas tout bouleverser à huit mois des jeux. Feel free to contact us. Une semaine après sa victoire à albstadt (allemagne) en ouverture de la coupe du monde, loana lecomte a récidivé ce dimanche à nove mesto. De skieuse à championne de vtt : Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche. Do you want to add more info to your profile? Lecomte a construit sa victoire en deux temps. Elles ont été dépassées par trois suissesses qui finissent sur le podum Loana lecomte a paraphé un nouveau contrat d&#039;un an avec son équipe. Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier avec l&#039;équipe de france de vtt pour préparer les manches de. Si les jeux de tokyo 2020 avaient eu lieu l&#039;année dernière, la star montante du vtt loana lecomte.
Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier avec l&#039;équipe de france de vtt pour préparer les manches de. Pourquoi loana lecomte est favorite pour l&#039;or à tokyo 2020. La jeune loana lecomte, qui vivait cette semaine sa première manche de coupe du monde à nove mesto, impressionne. De skieuse à championne de vtt : Invincible cette saison, loana lecomte (massi) a survolé la troisième manche de la coupe du élites :
[![Jeux olympiques / VTT Cross-country. Skieuse, fan de Julie ...](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/51C471B6-CC93-4C6C-84E5-E2A6D95F0746/FB1200/photo-1627316285.jpg "Jeux olympiques / VTT Cross-country. Skieuse, fan de Julie ...")](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/51C471B6-CC93-4C6C-84E5-E2A6D95F0746/FB1200/photo-1627316285.jpg)
<small>Jeux olympiques / VTT Cross-country. Skieuse, fan de Julie ... from cdn-s-www.ledauphine.com</small>

Loana lecomte a paraphé un nouveau contrat d&#039;un an avec son équipe. Do you want to add more info to your profile? Lecomte a construit sa victoire en deux temps. Pourquoi loana lecomte est favorite pour l&#039;or à tokyo 2020. In her first season as a junior in 2016, lecomte became french champion and won several races of the coupe de france de vtt. Une belle journée pour le vtt français : Loana lecomte a remporté dimanche sa troisième victoire de la saison en coupe du monde de vtt (cross country) à leogang (autriche) et se pose un peu plus parmi les favorites des jeux olympiques. Loana lecomte (fra/massi) en 1 h 17&#039;03&#039;&#039; 2.

### C&#039;est sa troisième victoire cette saison.
L&#039;annécienne ne souhaite ainsi pas tout bouleverser à huit mois des jeux. De skieuse à championne de vtt : Loana lecomte a paraphé un nouveau contrat d&#039;un an avec son équipe. Une semaine après sa victoire à albstadt (allemagne) en ouverture de la coupe du monde. Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier avec l&#039;équipe de france de vtt pour préparer les manches de. Una joven promesa que explotó en la primera copa del mundo de la. Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche. Ce jeudi, loana lecomte a remporté, à seulement 21 ans, la première manche de de la coupe du monde de vtt à nove mesto, en république tchèque. Loana lecomte, la nouvelle étoile du vtt français. Loana lecomte (fra/massi) en 1 h 17&#039;03&#039;&#039; 2. Elles ont été dépassées par trois suissesses qui finissent sur le podum Loana lecomte a remporté dimanche sa troisième victoire de la saison en coupe du monde de vtt (cross country) à leogang (autriche) et se pose un peu plus parmi les favorites des jeux olympiques. Loana lecomte, l&#039;explosive révélation de la saison en vtt, sera la plus belle chance de médaille d&#039;or loana lecompte lors de la coupe du monde de vtt à leogang, en autriche, le 13 juin 2021.


[![Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier avec l&#039;équipe de france de vtt pour préparer les manches de. Jeux Olympiques/À écouter. Loana Lecomte (VTT) : « J&#039;ai ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.wUJN4MsQaErBlHowS2kZfgHaD4&amp;pid=Api "Jeux Olympiques/À écouter. Loana Lecomte (VTT) : « J&#039;ai ...")](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/02964B8D-C15F-47CD-89BB-CAFA377E9054/FB1200/photo-1623241489.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.ledauphine.com</small>

Una joven promesa que explotó en la primera copa del mundo de la. @stephanetempier et @loanalecomte repartent aussi avec le bronze ! Guillaume issner, media365, publié le dimanche 16 mai 2021 à 17h05. Ce jeudi, loana lecomte a remporté, à seulement 21 ans, la première manche de de la coupe du monde de vtt à nove mesto, en république tchèque. 8 risposte 78 retweet 559 mi piace.
[![05:42 la campeona del mundo y europa sub23 nos cuenta cómo fue su 2020. Ferrand-Prévot - Lecomte, un duo taillé sur mesure](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.Fi9hqzvaUkw9bAADgzUIZg&amp;pid=Api "Ferrand-Prévot - Lecomte, un duo taillé sur mesure")](https://media.sudouest.fr/4294836/1200x-1/loana.jpg)
<small>Source: media.sudouest.fr</small>

Ce jeudi, loana lecomte a remporté, à seulement 21 ans, la première manche de de la coupe du monde de vtt à nove mesto, en république tchèque. Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier. Lecomte a construit sa victoire en deux temps. Loana lecomte a remporté dimanche sa troisième victoire de la saison en coupe du monde de vtt (cross country) à leogang (autriche) et se pose un peu plus parmi les favorites des jeux olympiques. Une semaine après sa victoire à albstadt (allemagne) en ouverture de la coupe du monde.
[![Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier avec l&#039;équipe de france de vtt pour préparer les manches de. Interview croisée de Loana Lecomte et Isaure Medde ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eoWL1UQYj50_-xb4rc4vuQHaE7&amp;pid=Api "Interview croisée de Loana Lecomte et Isaure Medde ...")](https://i.pinimg.com/originals/e2/23/b7/e223b7700108073e5b3a3e0202c4cf80.jpg)
<small>Source: i.pinimg.com</small>

Une belle journée pour le vtt français : Invincible cette saison, loana lecomte (massi) a survolé la troisième manche de la coupe du élites : Una joven promesa que explotó en la primera copa del mundo de la. @stephanetempier et @loanalecomte repartent aussi avec le bronze ! Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier.
[![Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche. Jo de Tokyo: en VTT dames, la Suisse s&#039;offre un triplé ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.rF4dkBcqGYVff4S%2fKdBukQ&amp;pid=Api "Jo de Tokyo: en VTT dames, la Suisse s&#039;offre un triplé ...")](https://abestit.fr/wp-content/uploads/2021/07/jo-de-tokyo-en-vtt-dames-la-suisse-soffre-un-triple-historique-2-991x460.jpg)
<small>Source: abestit.fr</small>

Si les jeux de tokyo 2020 avaient eu lieu l&#039;année dernière, la star montante du vtt loana lecomte. Contente d&#039;avoir pu retrouver le pôle france vtt pour une belle semaine de stage en alsace afin de préparer les prochains objectifs d&#039;août. Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche. Coupe de france vtt xco marseille 2019 femmes mtb xc french cup women elite cross country world race. 05:42 la campeona del mundo y europa sub23 nos cuenta cómo fue su 2020.
[![Invincible cette saison, loana lecomte (massi) a survolé la troisième manche de la coupe du élites : JEUX OLYMPIQUES / VTT. Lecomte et Ferrand-Prévôt passent à ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.xz%2fOXGx35aSRKuG7rxQz2A&amp;pid=Api "JEUX OLYMPIQUES / VTT. Lecomte et Ferrand-Prévôt passent à ...")](https://cdn-s-www.lalsace.fr/images/ECD04978-68CF-480E-B302-75BAAACD695A/NW_raw/pauline-ferrand-prevot-(ici-a-gauche)-n-a-jamais-reussi-a-refaire-son-retard-apres-sa-chute-photo-afp-greg-baker-1627410394.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.lalsace.fr</small>

Invincible cette saison, loana lecomte (massi) a survolé la troisième manche de la coupe du élites : Une semaine après sa victoire à albstadt (allemagne) en ouverture de la coupe du monde. Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier. Guillaume issner, media365, publié le dimanche 16 mai 2021 à 17h05. Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche.
[![Si les jeux de tokyo 2020 avaient eu lieu l&#039;année dernière, la star montante du vtt loana lecomte. JO de Tokyo : une course pour une médaille pour l ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.TRx%2bHUXAgfWaadTsG9uCpg&amp;pid=Api "JO de Tokyo : une course pour une médaille pour l ...")](https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2021/07/b6c724b0-5047-45bc-a319-b02c2a702322/870x489_epalivefive073238.jpg)
<small>Source: cdn.radiofrance.fr</small>

Una joven promesa que explotó en la primera copa del mundo de la. Pourquoi loana lecomte est favorite pour l&#039;or à tokyo 2020. Ce jeudi, loana lecomte a remporté, à seulement 21 ans, la première manche de de la coupe du monde de vtt à nove mesto, en république tchèque. Loana lecomte a remporté dimanche sa troisième victoire de la saison en coupe du monde de vtt (cross country) à leogang (autriche) et se pose un peu plus parmi les favorites des jeux olympiques. Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier avec l&#039;équipe de france de vtt pour préparer les manches de.
[![De skieuse à championne de vtt : JO de Tokyo - VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.K6tUBhS70q%2bxw6275jPisA&amp;pid=Api "JO de Tokyo - VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand ...")](https://sf1.sport365.fr/wp-content/uploads/se/2021/07/neff-vtt-2018-750x410.jpg)
<small>Source: sf1.sport365.fr</small>

L&#039;annécienne ne souhaite ainsi pas tout bouleverser à huit mois des jeux. Feel free to contact us. Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche. Pourquoi loana lecomte est favorite pour l&#039;or à tokyo 2020. De skieuse à championne de vtt :
[![Une semaine après sa victoire à albstadt (allemagne) en ouverture de la coupe du monde, loana lecomte a récidivé ce dimanche à nove mesto. VTT. Loana Lecomte remporte la manche de Coupe du monde ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.w2Nz81ggFJXsdgAKmrXHmQHaE7&amp;pid=Api "VTT. Loana Lecomte remporte la manche de Coupe du monde ...")](https://mvistatic.com/photosmvi/2021/07/04/P27249292D4717671G_px_640_.jpg)
<small>Source: mvistatic.com</small>

Pourquoi loana lecomte est favorite pour l&#039;or à tokyo 2020. La jeune loana lecomte, qui vivait cette semaine sa première manche de coupe du monde à nove mesto, impressionne. 8 risposte 78 retweet 559 mi piace. De skieuse à championne de vtt : Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier avec l&#039;équipe de france de vtt pour préparer les manches de.
[![@stephanetempier et @loanalecomte repartent aussi avec le bronze ! VTT - JO (F) - Loana Lecomte, avant les JO de Tokyo : « Je ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.ciBFRz7ILLwDJxD2slNObw&amp;pid=Api "VTT - JO (F) - Loana Lecomte, avant les JO de Tokyo : « Je ...")](https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/dWI8SplmVhukF_PvmIfu4w--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTk2MDtoPTUwNC4yNzQwNjE5OTAyMTIx/https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/apBGxc0StDfutHzUVnn5ug--~B/aD0zMjI7dz02MTM7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/fr/lequipe_news/750d7835f3ffc0a0649fef20e4fff0e7)
<small>Source: s.yimg.com</small>

Loana lecomte, l&#039;explosive révélation de la saison en vtt, sera la plus belle chance de médaille d&#039;or loana lecompte lors de la coupe du monde de vtt à leogang, en autriche, le 13 juin 2021. Elles ont été dépassées par trois suissesses qui finissent sur le podum Loana lecomte a remporté dimanche sa troisième victoire de la saison en coupe du monde de vtt (cross country) à leogang (autriche) et se pose un peu plus parmi les favorites des jeux olympiques. De skieuse à championne de vtt : Una joven promesa que explotó en la primera copa del mundo de la.

[![Une belle journée pour le vtt français : VTT: les rêves dorés de Loana Lecomte aux JO - RTL sport](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.6UW2iQ3PwBODZyo2O07ZvQ&amp;pid=Api "VTT: les rêves dorés de Loana Lecomte aux JO - RTL sport")](https://www.rtl.be/sport/GED/11810000/11813200/11813295.jpg)
<small>Source: www.rtl.be</small>

L&#039;annécienne ne souhaite ainsi pas tout bouleverser à huit mois des jeux.
[![Loana lecomte, l&#039;explosive révélation de la saison en vtt, sera la plus belle chance de médaille d&#039;or loana lecompte lors de la coupe du monde de vtt à leogang, en autriche, le 13 juin 2021. Loana Lecomte ne se &quot;voit pas en favorite&quot; - petitbleu.fr](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.3AtULK34ttgughY0rLHecg&amp;pid=Api "Loana Lecomte ne se &quot;voit pas en favorite&quot; - petitbleu.fr")](https://images.petitbleu.fr/api/v1/images/view/60ff78ad8fe56f2f0d748c5e/large/image.jpg?v=1)
<small>Source: images.petitbleu.fr</small>

Loana lecomte, l&#039;explosive révélation de la saison en vtt, sera la plus belle chance de médaille d&#039;or loana lecompte lors de la coupe du monde de vtt à leogang, en autriche, le 13 juin 2021.
[![Si les jeux de tokyo 2020 avaient eu lieu l&#039;année dernière, la star montante du vtt loana lecomte. Tokyo 2020. Triplé suisse en VTT, Lecomte et Ferrand ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.H8V8BEoWvgYXHuTG9or%2bOw&amp;pid=Api "Tokyo 2020. Triplé suisse en VTT, Lecomte et Ferrand ...")](https://www.letelegramme.fr/images/2021/07/27/loana-lecomte_5809918_1000x526.jpg?v=1)
<small>Source: www.letelegramme.fr</small>

Guillaume issner, media365, publié le dimanche 16 mai 2021 à 17h05.
[![Loana lecomte, l&#039;explosive révélation de la saison en vtt, sera la plus belle chance de médaille d&#039;or loana lecompte lors de la coupe du monde de vtt à leogang, en autriche, le 13 juin 2021. Pauline Ferrand-Prévot et Loana Lecomte - Cameroon Magazine](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.OP3oQvb%2bU9D%2fvN0m36cdQA&amp;pid=Api "Pauline Ferrand-Prévot et Loana Lecomte - Cameroon Magazine")](https://i1.wp.com/www.cameroonmagazine.com/wp-content/uploads/2021/07/CM-Jeux-Olympiques-2021-Pauline-Ferrand-Preacutevot-et-Loana-Lecomte-deux-Franccedilaises-veacutelo-agrave-veacutelo-pour-lor-en-VTT-cross-country.jpeg?resize=696%2C385&amp;ssl=1)
<small>Source: i1.wp.com</small>

La jeune loana lecomte, qui vivait cette semaine sa première manche de coupe du monde à nove mesto, impressionne.
[![Lecomte a construit sa victoire en deux temps. VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand Prévot déçoivent](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.ASl7Ft9qAzhS5WHgY1XBaQ&amp;pid=Api "VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand Prévot déçoivent")](https://media2.woopic.com/api/v1/images/504%2Fmedia365-sport-news%2F625%2F0fb%2F98bc99e6c348fd228750748b10%2Fvtt-cross-country-quatrieme-victoire-pour-lecomte%7C10236110_loana-lecomte-1024x424_ext.jpg?format=250x150&amp;facedetect=1&amp;quality=85)
<small>Source: media2.woopic.com</small>

@stephanetempier et @loanalecomte repartent aussi avec le bronze !
[![C&#039;est sa troisième victoire cette saison. Loana Lecomte : &quot;Les compteurs sont remis à zéro&quot; - Sports ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.iUO5fXfUoCRQef3%2bIYuOaw&amp;pid=Api "Loana Lecomte : &quot;Les compteurs sont remis à zéro&quot; - Sports ...")](https://www.ski-nordique.net/getfile.php/4879658.1046.qntjmisbabzamm/LOANA+LECOMTE.jpg)
<small>Source: www.ski-nordique.net</small>

Loana lecomte also dominated her category as she led from the very start of the elite women&#039;s race and finished the day almost a minute ahead of the current world champion pauline ferrand prevot.
[![Contente d&#039;avoir pu retrouver le pôle france vtt pour une belle semaine de stage en alsace afin de préparer les prochains objectifs d&#039;août. Jeux olympiques / VTT. Loana Lecomte, itinéraire doré d&#039;un ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.UdTCBvpXcOc%2f8EBjLHM5IQ&amp;pid=Api "Jeux olympiques / VTT. Loana Lecomte, itinéraire doré d&#039;un ...")](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/D9AEBB55-A21A-4F56-9813-ABD4865160EE/NW_detail/avant-de-se-presenter-au-depart-de-la-course-olympique-loana-lecomte-est-invaincue-cette-annee-le-dl-gregory-yetchmeniza-1627238232.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.ledauphine.com</small>

Lecomte a construit sa victoire en deux temps.
[![Loana lecomte (fra/massi) en 1 h 17&#039;03&#039;&#039; 2. JO de Tokyo - VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.uodkVMBDKKgDHvr44Gy%2fTA&amp;pid=Api "JO de Tokyo - VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand ...")](https://sf1.sport365.fr/wp-content/uploads/se/2021/07/neff-vtt-2018.jpg)
<small>Source: sf1.sport365.fr</small>

Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche.
[![Feel free to contact us. VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand Prévot déçoivent](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.Y0nBsfQNH5zWxpGSwoVvuQ&amp;pid=Api "VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand Prévot déçoivent")](https://media2.woopic.com/api/v1/images/504%2Fmedia365-sport-news%2Fcf0%2F936%2Fbcacd7beaf629259372d451fc1%2Fvtt-f-triple-suisse-lecomte-et-ferrand-prevot-decoivent%7C10242815_neff-vtt-2018-1024x425_ext.jpg?format=980x450&amp;facedetect=1&amp;quality=85)
<small>Source: media2.woopic.com</small>

Invincible cette saison, loana lecomte (massi) a survolé la troisième manche de la coupe du élites :
[![Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche. Loana Lecomte aux JO 2021 (VTT) : âge, taille, palmarès ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.oMqWyPQE9jePhEeyTDAF0w&amp;pid=Api "Loana Lecomte aux JO 2021 (VTT) : âge, taille, palmarès ...")](https://img-4.linternaute.com/pXyOVKzD-FhCy9kaMtt0UzHguVc=/1500x/smart/1a55b5834e63490487fd5322f502e60c/ccmcms-linternaute/26590679.jpg)
<small>Source: img-4.linternaute.com</small>

Do you want to add more info to your profile?
[![In her first season as a junior in 2016, lecomte became french champion and won several races of the coupe de france de vtt. VTT - JO (F) - Loana Lecomte, avant les JO de Tokyo : « Je ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.ciBFRz7ILLwDJxD2slNObw&amp;pid=Api "VTT - JO (F) - Loana Lecomte, avant les JO de Tokyo : « Je ...")](https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/dWI8SplmVhukF_PvmIfu4w--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTk2MDtoPTUwNC4yNzQwNjE5OTAyMTIx/https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/apBGxc0StDfutHzUVnn5ug--~B/aD0zMjI7dz02MTM7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/fr/lequipe_news/750d7835f3ffc0a0649fef20e4fff0e7)
<small>Source: s.yimg.com</small>

Une semaine après sa victoire à albstadt (allemagne) en ouverture de la coupe du monde, loana lecomte a récidivé ce dimanche à nove mesto.
[![In her first season as a junior in 2016, lecomte became french champion and won several races of the coupe de france de vtt. Jeux olympiques / VTT Cross-country. Skieuse, fan de Julie ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.X3kv4mjeku7bOH%2buxe%2bFuQ&amp;pid=Api "Jeux olympiques / VTT Cross-country. Skieuse, fan de Julie ...")](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/51C471B6-CC93-4C6C-84E5-E2A6D95F0746/NW_raw/loana-lecomte-ici-sur-la-coupe-du-monde-des-gets-debut-juillet-ou-elle-a-remporte-la-cinquieme-victoire-en-coupe-du-monde-de-sa-carriere-photo-le-dl-greg-yetchmeniza-1627316285.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.ledauphine.com</small>

Championne du monde espoirs, loana lecomte (21 ans) était, cette semaine, en stage à montpellier.
[![Ce jeudi, loana lecomte a remporté, à seulement 21 ans, la première manche de de la coupe du monde de vtt à nove mesto, en république tchèque. JO 2021 : Pauline Ferrand-Prévot et Loana Lecomte, deux ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.C5JTMPWPqzd3n2zqcTdr8Q&amp;pid=Api "JO 2021 : Pauline Ferrand-Prévot et Loana Lecomte, deux ...")](https://www.francetvinfo.fr/pictures/LGNmlBMG47a24SZFruGur3RGs-w/908x510/2021/07/24/phpd3K4Wy.jpg)
<small>Source: www.francetvinfo.fr</small>

Pourquoi loana lecomte est favorite pour l&#039;or à tokyo 2020.
[![Coupe de france vtt xco marseille 2019 femmes mtb xc french cup women elite cross country world race. JEUX OLYMPIQUES / VTT. Lecomte et Ferrand-Prévôt passent à ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.ymndJzWbQ3JcCHtqXyhWQg&amp;pid=Api "JEUX OLYMPIQUES / VTT. Lecomte et Ferrand-Prévôt passent à ...")](https://cdn-s-www.lalsace.fr/images/ECD04978-68CF-480E-B302-75BAAACD695A/NW_detail/title-1627410394.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.lalsace.fr</small>

In her first season as a junior in 2016, lecomte became french champion and won several races of the coupe de france de vtt.
[![Loana lecomte a remporté dimanche sa troisième victoire de la saison en coupe du monde de vtt (cross country) à leogang (autriche) et se pose un peu plus parmi les favorites des jeux olympiques. JEUX OLYMPIQUES / VTT CROSS-COUNTRY. Lecomte-Ferrand ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.URsVZiCDFC2mFqr9epqVDg&amp;pid=Api "JEUX OLYMPIQUES / VTT CROSS-COUNTRY. Lecomte-Ferrand ...")](https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/313EF472-6211-46A7-BD6E-D20DF861AA75/NW_detail/title-1627239769.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.leprogres.fr</small>

Feel free to contact us.
[![Loana lecomte also dominated her category as she led from the very start of the elite women&#039;s race and finished the day almost a minute ahead of the current world champion pauline ferrand prevot. VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand Prévot ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.zGQyX3jhQEv97k6BtbrZmA&amp;pid=Api "VTT (F) : Triplé suisse, Lecomte et Ferrand Prévot ...")](https://jeux-ete.sports.orange.fr/wp-content/uploads/jo/2021/07/10242815_neff-vtt-2018-1024x425_ext-770x411.jpg)
<small>Source: jeux-ete.sports.orange.fr</small>

Loana lecomte a paraphé un nouveau contrat d&#039;un an avec son équipe.
[![Une semaine après sa victoire à albstadt (allemagne) en ouverture de la coupe du monde. Jeux olympiques / VTT Cross-country. Qui est Maxime ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.RXQVMHzWlSPJR5z9rOCk2g&amp;pid=Api "Jeux olympiques / VTT Cross-country. Qui est Maxime ...")](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/40D4348F-2141-4418-8308-6669A883096A/NW_detail/maxime-lefevre-kine-referent-de-l-equipe-de-france-de-vtt-cross-country-photo-michele-mondini-1627313170.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.ledauphine.com</small>

Ce jeudi, loana lecomte a remporté, à seulement 21 ans, la première manche de de la coupe du monde de vtt à nove mesto, en république tchèque.
[![La jeune loana lecomte, qui vivait cette semaine sa première manche de coupe du monde à nove mesto, impressionne. Ferrand-Prévot - Lecomte, un duo taillé sur mesure](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.tVdnurSuB36nlLsfsWxiXw&amp;pid=Api "Ferrand-Prévot - Lecomte, un duo taillé sur mesure")](https://media.sudouest.fr/4294836/1000x500/loana.jpg?v=1627298827)
<small>Source: media.sudouest.fr</small>

Lecomte a construit sa victoire en deux temps.
[![Loana lecomte, la nouvelle étoile du vtt français. JO de Tokyo : grosse gifle pour la France en VTT, Pauline ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.r7BXWXXUkno5n8YxSLoYKQ&amp;pid=Api "JO de Tokyo : grosse gifle pour la France en VTT, Pauline ...")](https://www.leparisien.fr/resizer/J3H8CDE63Omx-0Rv-PB3d4hwUpk=/932x582/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/4NQOIYVF65C7TGDMOUT7FCPOPA.jpg)
<small>Source: www.leparisien.fr</small>

Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche.
[![Une belle journée pour le vtt français : Jeux Olympiques/À écouter. Loana Lecomte (VTT) : « J&#039;ai ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.wUJN4MsQaErBlHowS2kZfgHaD4&amp;pid=Api "Jeux Olympiques/À écouter. Loana Lecomte (VTT) : « J&#039;ai ...")](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/02964B8D-C15F-47CD-89BB-CAFA377E9054/FB1200/photo-1623241489.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.ledauphine.com</small>

Une belle journée pour le vtt français :
[![Une belle journée pour le vtt français : JEUX OLYMPIQUES / VTT. Lecomte et Ferrand-Prévôt passent à ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.fuJFni0YWRlrBpLUQBJRYg&amp;pid=Api "JEUX OLYMPIQUES / VTT. Lecomte et Ferrand-Prévôt passent à ...")](https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/A784BDD5-CC9E-4CCD-8530-60941797A53D/NW_raw/pauline-ferrand-prevot-(a-gauche)-n-a-jamais-reussi-a-refaire-son-retard-apres-sa-chute-photo-afp-greg-baker-1627409722.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.leprogres.fr</small>

L&#039;annécienne ne souhaite ainsi pas tout bouleverser à huit mois des jeux.
[![Pourquoi loana lecomte est favorite pour l&#039;or à tokyo 2020. JO, VTT (F) : «Pas vraiment une déception» pour Loana Lecomte](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.bgus6Do%2fDTHAEGt1rWOzWQ&amp;pid=Api "JO, VTT (F) : «Pas vraiment une déception» pour Loana Lecomte")](https://i.f1g.fr/media/cms/616x347_cropupscale/2021/07/27/923fc21c0efe82a776376651c88cf94f6486bc11adb615bf91cce2d539771375.jpg)
<small>Source: i.f1g.fr</small>

Loana lecomte, vainqueur de la coupe du monde d&#039;albstadt (allemagne) en élites, dimanche.
[![Ce jeudi, loana lecomte a remporté, à seulement 21 ans, la première manche de de la coupe du monde de vtt à nove mesto, en république tchèque. Sport | JO : la Haut-Savoyarde Loana Lecomte surclassée ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.VKq3oN77PTka0-jwzkGuBwHaE8&amp;pid=Api "Sport | JO : la Haut-Savoyarde Loana Lecomte surclassée ...")](https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/505CD1D9-7184-4816-B262-F5A17A632CFC/NW_raw/loana-lecomte-est-devenue-championne-de-france-espoirs-le-21-juillet-dernier-a-l-alpe-d-huez-photo-le-dl-greg-yetchmeniza-1578563066.jpg)
<small>Source: cdn-s-www.ledauphine.com</small>

In her first season as a junior in 2016, lecomte became french champion and won several races of the coupe de france de vtt.
[![Pourquoi loana lecomte est favorite pour l&#039;or à tokyo 2020. Interview croisée de Loana Lecomte et Isaure Medde ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIP._IMkxoU4snhzZ3byajKESgHaE7&amp;pid=Api "Interview croisée de Loana Lecomte et Isaure Medde ...")](https://photo.velo101.com/2017/grande/llimtlbdv17.jpg)
<small>Source: photo.velo101.com</small>

Si les jeux de tokyo 2020 avaient eu lieu l&#039;année dernière, la star montante du vtt loana lecomte.
[![8 risposte 78 retweet 559 mi piace. JO - VTT (F) - Pauline Ferrand-Prévôt et Loana Lecomte ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.yEUS%2fXIjKS7PGUnHMZy%2bxA&amp;pid=Api "JO - VTT (F) - Pauline Ferrand-Prévôt et Loana Lecomte ...")](https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/pauline-ferrand-prevot-devant-la-future-championne-olympique-jolanda-neff-en-debut-de-course-s/1500000001521172/0:0,1995:1330-665-335-70/9cc45.jpg)
<small>Source: medias.lequipe.fr</small>

Loana lecomte a paraphé un nouveau contrat d&#039;un an avec son équipe.
